
*********
[1][id558155766|Алика], не проще в ютубе забить билли айлиш вечерний ургант?
*********
[2]С марвел, билли айлиш, осд и ривером
*********
[3]Можно я его убью?! Как же он меня бесит
*********
[4]Биллий айлиш топ
*********
[5]«Лолита»

Вдохновение можно искать не только у Кары Делевинь, но и среди образов Билли Айлиш. «Школьную» прическу певица уравновешивает небрежностью, которую создает за счет выпущенных прядей. В макияже призываем обратить внимание на ровный «фарфоровый» тон и отсутствие ярких акцентов. Да и зачем, если Билли сама по себе — один сплошной яркий акцент?
*********
[6]Что за Билли Айлиш?
*********
[7]Билли айлиш норм
*********
[8]Билли Айлиш♥♥♥♥♥♥♥
*********
[9]Как я узнал о билли айлиш, смотрю у урганата вышло видео с ней, за пару дней миллионы просмотров понять ниче не могу, посмотрел, открыл клип её 525 миллионов, включил и сижу понимаю что когда по радио в машине начали крутить эту песню, я всегда ее выключал каждый раз с мыслью что за  хуйня то, оказалось это хит просто мировой, а для меня это дерьмо ещё то оказалось 😂
*********
[10]БИЛЛИ АЙЛИШ I love)
*********
[11]Кто такая Билли Айлиш?
*********
[12][id429101898|Геля], вечерний ургант, выпуск с билли айлиш
*********
[13]Билли Айлиш
*********
[14].
Для меня очень важен голос женщины. Она может быть не ах какой брижит бардо, но если у нее красивый голос, да еще с мелодичным смехом – могу даже влюбиться. И ровно наоборот. Голос может убить чувства. Однажды я прекратил отношения из-за того, что физически не мог слышать девушкин голос, слишком грудной, выматывающий меня. Да, такой я весь из себя нежный шопен. 
Мне нравятся голоса низкие, винтажные, чуть потрепанные. Они сексуальны, на мой вкус. Кстати, настоящий голос Ренаты Литвиновой, когда ей не требуется шептать и придыхать, – этот голос очень прикольный, довольно низкий. И мне нравятся голоса совсем высокие, почти детские, ну как был у Ахмадуллиной. Это тоже ведь секси и восторг акустический. 
Сверхмодную певицу Билли Айлиш я не в силах прослушивать дольше минуты. Это голос садистки-токсикоманки, которую хочется просто задушить басовой струной. Или, скажем, политолог Екатерина Шульман. Да, чертовски умна, точна в оценках, вообще хорошо говорит – но, блин, голос! С такими визгливыми обертонами, что невыносимо. Моя соседка в Люблино вечно скандалила с пьяным мужем, у нее были такие же смертоносные обертона. Если бы я был студентом доцентки Шульман, я бы из уважения ходил к ней на лекции. Но сидел бы в огромных наушниках, и в них заливалась бы Леди Гага. Или вообще Пугачёва.

Алексей Беляков
*********
[15]Билли Айлиш😍😍😍😍❤❤❤❤❤
*********
[16]Билли Айлиш
*********
[17]Кто такая Билли Айлиш?
*********
[18][id17804355|Ольга], Билли Айлиш — Википедия

￼

Би́лли А́йлиш Па́йрат Бэрд О'Ко́ннелл (англ. Billie Eilish Pirate Baird O'Connell; род. 18 декабря 2001) — американская певица и автор песен.

Жанры: поп, электропоп, инди-поп, эмо-поп

Имя при рождении: Билли Айлиш Пайрат Бэрд О’Коннелл

Дата рождения: 18 декабря 2001 (17 лет)

Годы активности: 2015 — настоящее время. Прям заинтересовала ваша дискуссия
*********
[19]Билли айлиш топ
*********
[20]Билли Айлиш
*********
[21]Билли Айлиш – американская певица и автор песен. На март 2019 года Билли является единственным артистом, занимающим более одного места в топ-10 мирового альбомного чарта Apple Music. 
«bury a friend» - электронный индастриал отличающийся выраженной экспериментальностью и использованием провокационных тем. Айлиш считает, что этот трек стал источником вдохновения для всего её дебютного студийного альбома. 
«bitches broken hearts» - изначально песня предназначалась исключительно для музыкальной платформы soundcloud, но позже Билли решила выпустить ее официально. Певица затрагивает в песне тему больного разрыва отношений.
*********
[22][id37239368|Алсу], хм, билли айлиш стикеры телеграмм...
*********
[23]Беляш
(Билли Айлиш)
*********
[24]Билли Айлиш на минималках
*********
[25]Ребятки, привет! 

Надеюсь вы не забыли пост про огромный перевод журнала с Билли Айлиш. Если вы думали, что это была такая шутка, то нет. Это целый журнал на английском. Перевод бужет минимум через 5-7 дней. Так что надеюсь у Вас хватит терпения, и Вы в полной мере насладитесь новыми интервью с Билли!

Удачи и хорошего Вам дня!!!
*********
[26]Да лучше билли айлиш чем эту парашу
*********
[27]билли айлиш? остроумно
*********
[28]а потом билли айлиш берет и приезжает, но не в твой город.
*********
[29]Почему от нас отписываются?(
Ребят! Меджикиии!❤❤

Забыла вам сказать, что мы с моей подругой ведём группу про Билли Айлиш. Вот ссылка - https://vk.com/billie_eilish_onelove 

А ещё, теперь я веду собственую группу про смешилкиных где почти 100 подписчиков!⭐ https://vk.com/club170561163
*********
[30]Фанатки Билли Айлиш скажут:
Видео сос мыслом
*********
[31]Да это же Билли Айлиш,на минималках
*********
[32]Я один не Билли айлиш?
*********
[33]Очень прикольно...особенно русский народный ансамбль в конце)))
*********
[34]Стоп... Ты Билли Айлиш и твои друзья Ивлеева? Who
*********
[35]https://www.youtube.com/watch?v=I3QbJlDpmZw
Умрите же ИНВАЛИДЫ!!! let's do it-можно -ду. Романо-германская филология и журфаки и немцы!
*********
[36][id223169625|Даниль], билли Айлиш -обычный исполнитель,просто хайповый,как моргенштерн
*********
[37]Певица Билли Айлиш/Billie Eilish. Вечерний Ургант.  09.09.2019
*********
[38]У меня нет комплексов по поводу ебала, судя по тому что ты смотришь аниме, и слушаешь билли айлиш, у тебя вместо лица батин высер. Сожалею тебе, так ещё и профиль закрытый. ХАХАХАХАХААХАЭА
*********
[39]Слушает Билли айлиш + Смотрит аниме + Закрытый профиль = Попущеннец.
*********
[40][id393751716|Anna], можешь гордиться, ты не такая как все! Всем девочкам нравятся куклы, а ты уникальная. Начни слушать Билли Айлиш и вообще станешь не такой как все.
*********
[41][id216548867|Ксения], блэн, может для вас норм слушать, Эндшпиль,фейс,Пошлую молли, 
Вот я например слкушаю Билли Айлиш, что не так в том что юы слушать Тиму? Объясни 3 существенных причины. (НЕ считая всяких «У него музыка хрень»
*********
[42]Частица творца 
 
 
 
 
You should see me in a crown 
I'm gonna run this nothing town 
Watch me make 'em bow 
One by one by, one 
One by one by 
One 
 
Билли Айлиш. Так звали одну очень известную в нынешнее время певицу. Хотя, почему “звали”? Зовут. Рано ещё говорить о ней в прошедшем времени. Однако, определённая опасность её жизни существует. 
 
Ведь её похитили инопланетяне. 
 
Такие, знаете, самые стереотипные. Длинное, тонкое тело, в котором по всем законам анатомии не могут находиться органы, потому что места не хватит. При этом большая голова, как будто именно в ней хранятся все органы этих существ. И абсолютно чёрные глаза без зрачков и радужки. И кожа у них серая. 
 
Типичные инопланетяне. 
 
Вот только их цели оказались на удивление не типичными. Они начали похищать людей не просто для каких-то там абстрактных опытов для изучения строения нашего тела. И не для того, чтобы промыть мозги и в будущем захватить планету. И даже не для банального убийства. 
 
Людей похищали для того, чтобы забрать у них Частицу Творца. И не просто так я в самом начале процитировал песню Билли Айлиш и назвал её. Сейчас всё объясню по-порядку. 
 
Для начала - что же такое Частица Творца. Это такой энергетический шарик, что находится в каждом из нас. Да-да, абсолютно в каждом представителе человеческой расы. И именно эта частица позволяет нам творить. Создавать целые миры, продумывать их до мелочей, рисовать, петь - любое творчество основывается на энергии частицы творца. 
 
И поэтому - творить может каждый из нас. Но каждый творит по-своему, ведь Частица Творца даёт только энергию, что позволяет это сделать. Что же делать с этой энергией, куда её послать - это уже решаем мы сами. 
 
И некоторые очень зря игнорируют эту Частицу. Ведь со временем она угасает, становится слабее, если её не подпитывать Творчеством. Самый яркий пример того, что начинать лучше с детства, потому что потом будет сложнее. 
 
Также, эта Частица Творца позволяет не только Творить, но и придавать нашим Творениям жизнь. И чем больше людей верят в твоё Творчество, тем более оно реальное, тем более интересное. 
 
Ещё, конечно же, и здесь есть несправедливость. Что поделать, так построено человеческое общество и, видимо, не только общество. Несправедливость заключается в том, что не у всех людей Частица одного размера. У кого-то больше, у кого-то меньше. Но развивать её могут все, и есть она у всех. 
 
Билли Айлиш же имела просто огромнейшую Частицу Творца. Поэтому инопланетяне очень долго искали возможность схватить столь творческую натуру. И вот, у них получилось. 
 
А теперь я расскажу, что же инопланетяне делают с пленными. 
 
Попав на инопланетный корабль, у тебя есть два выхода из ситуации: либо ты с боем прорываешься, захватываешь корабль, и заканчиваешь этот порочный круг, либо ты возвращаешься на Землю без Частицы Творца. Думаю, не нужно объяснять что же при этом станет с твоей жизнью. 
 
Но первый вариант тоже не особо реален, так что пока что яйцеголовые работали вполне уверенно и не отвлекаясь на всякие пустяки. 
 
Сперва жертву ставили в камеру с лазерными стенками - ни сядешь, ни ляжешь. Только стоишь, и приглядываешь за тем, чтобы не задеть лезер и не сгореть раньше времени. В этой камере жертва могла проводить до трёх-четырёх дней. 
 
Затем жертву забирали в операционную. Там отключали сознание, и создавали искусственную работу мозга. Зачем такие сложности? Затем, что полностью всё осознающего человека не заставить творить в таких обстоятельствах. А Частица Творца не появляется при отключённом сознании. 
 
И вот, когда все приготовления закончены, инопланетяне достают специальный шприц - он высасывает из человека энергию, а не кровь. И шприцом этим они проходятся по всему телу - у всех людей Частица Творца может находиться в разных местах, так что тут приходится действовать наобум. 
 
Вся излишне высосанная энергия, конечно же, подаётся на корабль. И вот, наконец, они находят Частицу. Достав её из человеческого тела, они открывают специальную банку и помещают туда Частицу. Почти как светлячков ловят, в общем. 
 
Ну и да, Частица и вправду похожа на светлячка - такой светящийся жёлтым цветом шарик. 
 
После того, как процедура закончена, инопланетяне не видят какой-то особой надобности в том, чтобы приглядывать за бывшими подопытными, так что отпускают их в свободное плавание по кораблю - ровно до тех пор, пока капитану корабля не надоест столпотворение и он не перенесёт всю эту кучу подопытных на землю. 
 
Зачем же им нужны Частицы? Ну, всё достаточно просто - в их мире Частицы Творца имеют особое действие. Ведь все они - творчество кого-то из человечества. Да, ранее этой планеты не существовало, и она была создана под впечатлением от распродавшихся в первый же день книг одного автора. 
 
Так что Земля для них - как огромный кладезь с золотом. Но долго это продолжаться не будет. Я долго тренировался и думал, что в размере Частицы Творчества я теперь не уступают писателям-фантастам известным на весь мир. А то и повыше их буду. Осталось дождаться инопланетян и… Да, у меня есть план. И этот план сработает, потому что кроме моей веры, в него верят ещё тысячи людей. 
 
Никто не хочет лишиться своей Частицы Творца. 
 
А, вам, наверное, интересно, откуда же я знаю всё вот это вот? Просто именно я придумал этих инопланетян. Именно в моей книге они обрели жизнь. Из-за меня пострадало множество людей, и я это исправлю. Напишу бонусную главу, в которой меня забирают на материнский корабль, и я взрываю его к чертям. 
 
И, возможно, даже смогу как-то спастись… Но это уже вряд ли. Главное, что я спас вторую главную героиню - если Билли Айлиш вдруг умрёт, это будет огромнейшей потерей. 
 
Итак, обратный отсчёт до моего похищения пошёл. Удачи мне...
*********
[43]Это было не интервью, а испанский стыд. Впрочем наша пародия на Феллона\Нортона никогда не отличалось хорошим контентом. 
Если хочешь заценить Билли в более раскрепощенном варианте посмотри, как она была гостем на шоу выше.
P.s За Айлиш слежу лишь в формате новостей, почти не слушаю
*********
[44]Билли айлиш били и она кричала ай лишь
*********
[45]админ , что такого в Билли Айлиш ? музыка не нравиться? не слушай !   осуждать мы все крутые , а на деле нихрена подобного !!!! вот скажи чего ты добился в свои годы  , а ? когда 16 подросток сделала больше чем ты за  всю свою жизнь !
*********
[46]Кто такой Билли Айлиш, какой-то актёр? :)))
*********
[47]Для меня очень важен голос женщины. Она может быть не ах какой брижит бардо, но если у нее красивый голос, да еще с мелодичным смехом – могу даже влюбиться. И ровно наоборот. Голос может убить чувства. Однажды я прекратил отношения из-за того, что физически не мог слышать девушкин голос, слишком грудной, выматывающий меня. Да, такой я весь из себя нежный шопен. 
Мне нравятся голоса низкие, винтажные, чуть потрепанные. Они сексуальны, на мой вкус. Кстати, настоящий голос Ренаты Литвиновой, когда ей не требуется шептать и придыхать, – этот голос очень прикольный, довольно низкий. И мне нравятся голоса совсем высокие, почти детские, ну как был у Ахмадуллиной. Это тоже ведь секси и восторг акустический. 
Сверхмодную певицу Билли Айлиш я не в силах прослушивать дольше минуты. Это голос садистки-токсикоманки, которую хочется просто задушить басовой струной. Или, скажем, политолог Екатерина Шульман. Да, чертовски умна, точна в оценках, вообще хорошо говорит – но, блин, голос! С такими визгливыми обертонами, что невыносимо. Моя соседка в Люблино вечно скандалила с пьяным мужем, у нее были такие же смертоносные обертона. Если бы я был студентом доцентки Шульман, я бы из уважения ходил к ней на лекции. Но сидел бы в огромных наушниках, и в них заливалась бы Леди Гага. Или вообще Пугачёва.

Алексей Беляков
*********
[48]Я бы лучше трахнул Билли Айлиш
*********
[49][id1246664|Илья], на сектор я клал, а вот Билли Айлиш ссанина
*********
[50][id159900627|Ильнур], а я сейчас в частности про Билли Айлиш говорю, а не про всех остальных
*********
[51]Админ походу слушает хуйню для 14-летних плачущих девочек,а эти далбаебы которые пишут мол мияги для быдла,любой норм мужик слушает мияги и эндшпиля вы ебанутые там?Билли Айлиш тоже норм.И вообще кто сравнивает Легенду рэпа Эминема и хип-хоп?Сектор газа вообще так просто понастрльгировать
*********
[52]‹ У участника рэп-лайна есть очень большой шанс на коллаб с Билли Айлиш... ›

#Sasaeng #BigHit #BTS #ARMY #Kpop #Billie_Eilish
*********
[53]Лучше Билли Айлиш! Но спасибо за её плакат!!!!!
*********
[54]Обожаю шоу Урганта. Зацените руссконародный кавер на Bad guy)
*********
[55]Яндекс.Музыка составил список самых летних любимых треков астраханцев. Последние три месяца в Астрахани чаще всего слушали легкий русский поп. Возглавила список любимица всех девочек-подростков современности Билли Айлиш с песней Bad guy, которая этим летом играла во все маршрутках.
*********
[56]Яндекс.Музыка составил список самых летних любимых треков астраханцев. Последние три месяца в Астрахани чаще всего слушали легкий русский поп. Возглавила список любимица всех девочек-подростков современности Билли Айлиш с песней Bad guy, которая этим летом играла во все маршрутках.
*********
[57]Вот что офигенно. Хотя и Билли Айлиш тоже норм, просто хейт только потому что она везде)
Upd: сектор газа такое себе, никогда не понимала как это можно слушать вообще.
*********
[58]Мы русские, с нами Билли Айлиш.
*********
[59]До слез, гнида. Вечная память, мужик. Почему он, а не Билли Айлиш? 😕😢😭😭😭😭😭😭😭😭😭
*********
[60]в общем, в группе появился раздел для пожертвований! если хотите поддержать меня, можете отправить денежку. если наберется 400 рублей - будет релиз билли айлиш! очень понравилось делать голову, костюм тоже будет супер
*********
[61]Билли Айлиш - хуйня подзалупная
*********
[62]так, мне делать ночью нехуй, щас буду вам написывать, так что терпите!

ебануцца, Билли Айлиш к Урганту ходила
надо позырить
и клип новый вышел!! как будто из жизни выпал на 3 недели.. столько нового всего. чо еще нового, рассказывайте? эль кукуй когда драться будет?

Бтв, во время мажора пришлось пропустить её концерт в мск, на который я билеты за месяца 3 купил...
*********
[63]Кто такой Билли Айлиш?
*********
[64]Слушайте, ну это уже какая-то традиция... опять выкладываю чёрт знает во сколько:/ 

#Billie_Eilish 
#Willowsings
Иииии.... по итогам того «таинственного» голосования победил..о I love you. Так что продолжаем петь Билли Айлиш:) 

(Да, нарисованной обложки не будет)
*********
[65]Билли Айлиш: сказанное слово уже было сказано
14-летние девочки:
*********
[66]И зачем мне ваша Билли айлиш
*********
[67]Это насколько процентов надо быть чмом, чтобы слушать Билли Айлиш? Ну а с другой стороны, чо еще ожидать, тут надо понимать, чо всё то, чо так дико популярное типа этой Билли говорит лишь о том, что большинство людей в этом мире - идиоты. Летов гений, но этот гений не для всех ибо не все люди являются высшим образом человека, песни Летова для сверхчеловека и это НОРМАЛЬНО, что он непонятый в целом был во время жизни, да и до нашего времени. Остаться непонятым массой для творческого человека, художника, музыканта - это поистине высший смысл.
*********
[68]🤭‼️ТРЕК КАК... БИЛЛИ АЙЛИШ ‼️🤭

Ставь ❤️ и пиши в комментариях, в стиле какого исполнителя делать следующую песню 😈
*********
[69]Путеводитель 

"б" 
♡Билли айлиш - https://vk.com/album-186407069_266613803
"д" 
♡Дисней - https://vk.com/album-186407069_266613844

♡Девушки - https://vk.com/album-186407069_266613999
"ж"
♡Животные - https://vk.com/album-186407069_266613885
"п" 
♡Пижамки - https://vk.com/album-186407069_266614032

"ф"
♡Фрукты - 
https://vk.com/album-186407069_266600157

"#" 
♡GM/GN - https://vk.com/album-186407069_266614057

♡#look -
*********
[70]Мне одной кажется, что она похожа на Билли Айлиш?
*********
[71]Билли Айлиш
*********
[72]НАЙТИВЫХОД
@
«У меня депрессия»
@
ОКСИМИРОН
@
Ой у меня биполярочка 
@
БИЛЛИ АЙЛИШ
@
«Ой у меня синдром Туретта»

Скоро блять можно будет угадывать про какие болезни тебе будет затирать очередная тян

ПыСы вообще никому не рекомендую этим показывать себя. Это очень серьезные болезни , а не повод показать себя нитакой как фсе. Шизам привет от соседней палаты
*********
[73]Билли Айлиш!
*********
[74]ноен: «мой краш билли айлиш»
чейз: — ни слова больше
*********
[75]это что билли айлиш на максималках
*********
[76]Билли Айлиш попала в Книгу рекордов Гиннесса как самая молодая исполнительница, удерживающая первые строчки чартов. 
 
Певице всего 17 лет. Её первый альбом "When We All Fall Asleep, Where Do We Go", вышедший в марте 2019 года, занимал первое место в британском чарте на протяжении 114 дней. 

#ЕвропаПлюс #Омск #EuropaPlus #Omsk
*********
[77]Певица Билли Айлиш/Billie Eilish. Вечерний Ургант.  09.09.2019
*********
[78]Певица Билли Айлиш/Billie Eilish. Вечерний Ургант.  09.09.2019
*********
[79]Билли Айлиш-дочь ангела. https://youtu.be/9ANiBKZexVc
*********
[80]Алёна швец и Билли Айлиш 👌
*********
[81]*Ещё и говорит Билли Эйлиш вместо Билли Айлиш 😂
*********
[82]Что за х*ня эта Билли Айлиш? Почему ее везде форсят?
*********
[83]Билли Айлиш очень хороша. Если подросткам нравится, то все не так плохо. Зеленоволосая, дерзкая, с хорошими, очень неглупыми текстами. Качает тоже хорошо. Не Лана Дель Рей с ее Born to die, но что уж, не всегда так хорошо все складывается.
*********
[84]певица Билли Айлиш Billie.Eilish
vecherniy_urgant
*********
[85]Я ХОЧУ ШАРФ КАК У БИЛЛИ АЙЛИШ В ВЕЧЕРНЕМ УРГАНТЕ
*********
[86]Билли Айлиш это бибер, просто в версии 2019 года. Бибера в 2010 слушали все девочки 12-14 лет, с Билиалиш (С вашего позволения буду писать так) точно такая же ситуация, может диапазон чутка пошире.

Теперь же о более весомых аргументах. Дело в том что за последние вроде как 3 года, массовая культура заметно изменилась. Чтобы вас не поражать краткостью сроков, скажу что вся тема с экологией во ВСЕЙ европейской политике смогла взлететь где-то за год (2018), так что три года думаю вполне достаточно. Так вот, изменения эти в основном коснулись того, что люди устали от всего прилизанного и обыденного. Бибер в 2010 году как раз таким и был, красивый молодой прилизанный мальчик, поющий про любовь. Билиалиш в свою очередь, есть полный антогонизм. 
Дама крашенная, выделяющееся, выразительная, больная (Синдром Туррета), в общем, полный сборник "Не такая как все". Если обратите внимание на всяких популярных инстаграмных девиц словивших популярность у школьниц, то увидите что каждая четвертая лесбийка, а каждая третья психически больная. Именно то, чего желает публика в 2019 году, неформальность и эмоциальность. 

Второе изменение массовой культуры, которая меня довольно сильно печалит это размытие границ между рэпом и попсой. Это антисоциальное, антиобщественное движение стало настолько огромным и значимым в попкультуре, что она начала поглощать рэп, который всегда был музыкой именно андерграундной. Поэтому любой нынче популярный в широких кругах исполнитель есть в той или иной мере рэпер и Билиалиш далеко не исключение. 

В итоге, могу сказать что Билиалиш своего рода апогей этого протеста против всего приевшегося новому поколению. Против привычных лиц в политике, против снобизма, против вылизанности всего и вся. Поколение инфантилизма, неординарности и действия нашло свою музыку.

Лишний раз напоминаю вам что эта группа одно сплошное не навязываемое никому МОЕ мнение и мне очень интересно услышать что вы там думаете по описанному поводу. Пишите куда и где хотите.
*********
[87]Билли Айлиш у нее самые красивые глаза которые я когда либо видел
*********
[88][id507519306|София], серьёзно ко дну из за того что постит популярную Билли Айлиш... Это паблик про популярных людей и как бы Билли сейчас оч популярная, хпхв Билли даже пиар не нужен, у неё вон как аудитория растёт скоро 40 млн
*********
[89]Певица Билли Айлиш/Billie Eilish. Вечерний Ургант.  09.09.2019
*********
[90]Певица, которая нравится вообще всем, пришла в гости к Урганту. Посмотрите это немедленно!

Билли Айлиш, которую назвали самым «Напористым артистом года», стала новой гостьей шоу «Вечерний Ургант». И это один из самых необычных и смешных выпусков программы (не врём). Чего только инструментальный кавер на Bad Guy стоит…

https://progomel.by/fashion/2019/09/826872.html
*********
[91]я реально не хотела высказываться по этому поводу, да и тематика паблика вообще о сиричах (хотя, что хочу, то и пишу). люди, которые после выпуска урганта с билли начали её засирать из-за того, что ОНА СИДЕЛА ТАК, КАК КОМФОРТНО ЕЙ, идите нахуй. реально идите нахуй. и вообще, весь негатив в сторону айлиш после этого выпуска глупый и необоснованный. то, что человек чувствует себя неловко в другой стране, язык которой не понимает - НОРМАЛЬНО. + она всё ещё подросток, не забывайте этого. и сука, люди, которые писали, что воспитание человека показывает то, как эму комфортно сидеть, ВЫЗВАЛИ У МЕНЯ ТАКУЮ ОРНУЮ МЯСОРУБКУ. НЕТ, ВЫ ЕБАНУТЫЕ?

извините. просто заебалась под каждым постом читать эту хуйню в поисках нормального комментария.

а вообще, люди писавшие эту хуйню - сосите жопу

спасибо за внимание 😊
*********
[92][id481360721|Totenritt], Билли Айлиш, в простонародье - Билли Ильич
*********
[93]Залипла на Билли Айлиш 😍 2 дня в моих наушниках только она ♥️♥️♥️
*********
[94]Лучше, чем ваша тупая билли айлиш